3毛黑色警告現正生效

請善用起底功能

例如:
我老豆係黑警，但我係著黑衫

3毛黑色警告現正生效